# /***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2025
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
# ************************************************************************/

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: STATS_COMPRISK 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-14 17:10+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-14 17:10+0530\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <zh_CN@example.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: STATS_COMPRISK.R:33
msgid "Competing Risks Regression"
msgstr "竞争风险回归"

#: STATS_COMPRISK.R:34
msgid "Competing Risks Regression: Warnings"
msgstr "竞争风险回归：警告"

#: STATS_COMPRISK.R:39
#, c-format
msgid "The R %s package is required but could not be loaded."
msgstr "需要 R %s 程序包，但未能将其装入。"

#: STATS_COMPRISK.R:46
msgid "The active dataset must have a name in order to use this procedure"
msgstr "活动数据集必须具有名称才能使用此过程"

#: STATS_COMPRISK.R:50
msgid "The output dataset name must not already be in use"
msgstr "此输出数据集名称不得正在使用中"

#: STATS_COMPRISK.R:56
msgid "At least one fixed or time-varying covariate is required"
msgstr "至少需要一个固定协变量或时变协变量"

#: STATS_COMPRISK.R:70
#, c-format
msgid "Stopping: there are %d missing cases and Stop was specified"
msgstr "停止：存在 %d 个缺失案例，并已指定停止"

#: STATS_COMPRISK.R:88
msgid "A time function is required if using time covariates"
msgstr "如果使用时间协变量，那么时间函数是必需的"

#: STATS_COMPRISK.R:97
msgid "A threshold value is required if the threshold time function is used"
msgstr "如果使用阈值时间函数，那么阈值是必需的"

#: STATS_COMPRISK.R:212
msgid "Quadratic"
msgstr "二次"

#: STATS_COMPRISK.R:212
#, c-format
msgid "Threshold: %s"
msgstr "阈值：%s"

#: STATS_COMPRISK.R:225
msgid "Time Variable"
msgstr "时间变量"

#: STATS_COMPRISK.R:226
msgid "Status Variable"
msgstr "状态变量"

#: STATS_COMPRISK.R:227
msgid "Time Function"
msgstr "时间函数"

#: STATS_COMPRISK.R:228
msgid "Group Variable"
msgstr "组变量"

#: STATS_COMPRISK.R:229
msgid "Failure Code"
msgstr "故障代码"

#: STATS_COMPRISK.R:230
msgid "Censoring Code"
msgstr "审查代码"

#: STATS_COMPRISK.R:231
msgid "Missing Value Treatment"
msgstr "缺失值处理"

#: STATS_COMPRISK.R:232
msgid "Convergence"
msgstr "收敛"

#: STATS_COMPRISK.R:233
msgid "Maximum Number of Iterations"
msgstr "最大迭代次数"

#: STATS_COMPRISK.R:234
msgid "Number of Valid Cases"
msgstr "有效个案数"

#: STATS_COMPRISK.R:235
msgid "Number of Missing Cases"
msgstr "缺失个案数"

#: STATS_COMPRISK.R:236
msgid "Pseudo Log Likelihood"
msgstr "伪对数似然"

#: STATS_COMPRISK.R:237
msgid "Pseudo Likelihood Ratio Test"
msgstr "伪似然比检验"

#: STATS_COMPRISK.R:238
msgid "Log Likelihood D. F."
msgstr "对数似然自由度"

#: STATS_COMPRISK.R:239
msgid "Prediction Dataset"
msgstr "预测数据集"

#: STATS_COMPRISK.R:245 STATS_COMPRISK.R:246 STATS_COMPRISK.R:257
msgid "--NA--"
msgstr "--NA--"

#: STATS_COMPRISK.R:249
msgid "omit"
msgstr "省略"

#: STATS_COMPRISK.R:249
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: STATS_COMPRISK.R:250
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: STATS_COMPRISK.R:250
msgid "NO"
msgstr "NO"

#: STATS_COMPRISK.R:260 STATS_COMPRISK.R:261
msgid "Summary"
msgstr "目录"

#: STATS_COMPRISK.R:262
msgid "Computations done by R package cmprsk by Bob Gray"
msgstr "由 Bob Gray 创建的 R cmprsk 程序包已完成计算"

#: STATS_COMPRISK.R:273 STATS_COMPRISK.R:274
msgid "CI"
msgstr "CI"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Coefficient"
msgstr "系数"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Exp"
msgstr "Exp"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Std. Error"
msgstr "标准 错误"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: STATS_COMPRISK.R:277
msgid "Sig."
msgstr "显著性"

#: STATS_COMPRISK.R:281 STATS_COMPRISK.R:284
msgid "Coefficients"
msgstr "系数"

#: STATS_COMPRISK.R:282 STATS_COMPRISK.R:301
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: STATS_COMPRISK.R:285
#, c-format
msgid "Failure code: %s"
msgstr "故障代码：%s"

#: STATS_COMPRISK.R:288
msgid "Subdistribution Functions"
msgstr "子分布函数"

#: STATS_COMPRISK.R:288
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "solid"
msgstr "实心"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "dashed"
msgstr "虚线"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "dotted"
msgstr "点线"

#: STATS_COMPRISK.R:292
msgid "dot dash"
msgstr "点划线"

#: STATS_COMPRISK.R:293
msgid "long dash"
msgstr "长划线"

#: STATS_COMPRISK.R:293
msgid "two dash"
msgstr "两个虚线"

#: STATS_COMPRISK.R:300 STATS_COMPRISK.R:304
msgid "Covariate Evaluation Points"
msgstr "协变量评估点"

#: STATS_COMPRISK.R:302
msgid "Quantile"
msgstr "分位数"

#: STATS_COMPRISK.R:354
msgid "End of procedure"
msgstr "过程结束"

#: STATS_COMPRISK.R:381
msgid "Message Number"
msgstr "消息编号"
